摩連奴：佐真奴是歐洲最好的中場球員

摩連奴接受採訪時稱讚車路士中場佐真奴，他認為佐真奴是歐洲最好的中場球員。

他説道：“在我看來，佐真奴是歐洲最好的中場球員。他具備其他任何人都不具備的能力：看他控制比賽節奏的方式，他如何在轉換過程中搶回球權，以及如何承受高強度的壓力，令人難以置信。我沒有看到其他球員能像佐真奴這樣。”

消息參考來源:

一線佐

舒服佐

單打普巴成日妹波

舒服埋右

算啦廢老
有料就唔會仲量緊地啦

想搶煙蛇飯碗

大把外國球評讚佐真奴
上季傳到哥帥都想爭
係香港因為一句舒服變左代罪羔羊

最慘既仲要本身舒服唔係講緊佢

舒服係講緊佢 抖住型中場先係摩迪

回家吧

你自己撈亂姐

本身講下笑抽下水冇咩所謂
最慘係有啲人冇睇波又插埋一份

其實舒服仔呢個名又真係幾好笑

弱化版影帝叫歐洲最好，咁正版叫咩

次次見佢起腳射波都變笑料
不過身體對抗性比季初改善左好多

XHAKA同佐真奴兩個之中揀一個,要邊個?

R撈

嘩 又無啦啦成個風向轉撚哂
之前明明成日貼d唔追波gif 炒十二碼gif
又話曼城又贏冇買條友
今日又平反一堆正評 點跟呀

究竟係想講逗定抖?

逗

睇賽果做人

跟風狗

要諗？
無睇今輪英超？

人地轉風向我控制唔到架喎
我不嬲話呢隊車仔問題係喺簡迪度